大跌市買咩好

特價時機到大家會低吸邊隻

7300

一股不留 現金為王

炭

cash is king

傻鳩先買

沈大師

重7300

吹撚到5G上天個股價都唔撚識郁 買嗰個真係

買熊證

支那移動

入俄鋁好撚過

2628 點睇

444

2388幾錢抵買？

vix

all in 700

個個都7300